有無機場/機管局手足爆料？好擔心飛機墜落我屋企

如題！

YES,好危險

你住九龍城嗎

唔係呀

rip

你住梅窩 怕乜撚

破撚左產條命都唔值錢啦怕乜死

你唔怕我怕

lihkg已死